---
layout: post
title:  "سلام دنیا دوباره"
date:   2016-12-15 20:32:14 -0300
description: چند وقتی بود که کارایی که می‌کردم رو نمی‌نوشتم و حس می‌کنم یادم میره چه کارایی کردم، شاید یکی از دلایلم این باشه که...
categories: writing
---
دوباره بعد از چند وقت تصمیم گرفتم که شروع به نوشتن کنم اما این دفعه با وجود این که بزرگتر شدم و به حساب کمی کارام بیشتر ارزش  به اشتراک گذاری رو دارن. در کل برای این موضوع که گزارشی از کارای خودم داشته باشم دوباره سعی بر نوشتن کردم و این که اگر چیز جذابی دیدم برای بقیه هم به اشتراک بزارمشون. بعد از چند مدت که تجربه‌ی کار کردن توی جاهای مختلف و شرکت‌های نوپای مختلف رو گرفتم دوباره دارم تلاش می‌کنم کمی روی مسئله پیشرفت فردی وقت بزارم و کمی از حوزه‌هایی که زیادی کارای تکنیکال تکراری داره دور بشم و به عمق یادگیری و شاید "گیک" بودن برگردیم!

موضوعاتی که دارم روشون وقت میزارم بیشتر به علم آمار، طراحی و وب ربط دارن و همینطور به عنوان سرگرمی کتاب‌های "استارت‌آپی" هم می‌خونم و عموم نوشته‌هام روی همین موضوعات متمرکز خواهند بود.

{% highlight python %}
def bePositive():
  print "Hello world"
{% endhighlight %}

برای نوشتن هم از  [Jekyll][jekyll-docs] استفاده میکنم و روی [گیت‌لب][gitlab] نوشته ها رو هاست می‌کنم.
ممنون میشم که اگه موضوعی بود برام مطرح کنید.

[jekyll-docs]: http://jekyllrb.com/docs/home
[gitlab]: https://gitlab.com/ammirsm
